［長文慎入］ ［借朋友ac ] 巨蟹女入一入黎 我可以點做？

［長文慎入］ ［借朋友ac ]
事緣我做parttime 識左一個女仔 佢今年18 細我幾年 係個巨蟹女 上年暑假識
我一開始對佢都無咩特別感覺 只係當佢係普通朋友 都會食下飯呀 吹下水咁 事實上佢入到黎做parttime 都係我幫佢 不過唔係重點 唔講太多
咁佢一直都鍾意另一個男仔 （A君）但係個男仔唔鍾意佢 咁個網仔呢就一直追佢 不過追唔到咁
之後 佢過左一排就好似放棄左a 君 我地都開始熟絡 會吹多d 水 約出去食下飯咁 我個陣時見佢因爲追唔到a 君而幾down 下 就幫佢出好多計仔 睇下可唔可以追到a 君
但係結果都無成功到
過左一排 佢開始對我有好感 個陣時我都無咩特別反應 始終覺得佢只係我朋友 不過佢無放棄 對我表白 我個陣時都無拍拖 同埋想佢諗得清楚d 就自己同其他朋友去左旅行 想佢係呢段時間諗清楚
我地兩個係呢段時間都成日msg 結果返到黎 佢話佢諗清楚 想同我一齊 咁我見佢都係認真geh 對佢都開始有好感 就想認真同佢發展
就一齊左
點知道a 君 知道左件事之後 就追我女朋友 我同我女朋友一齊左兩星期 佢就送頂帽俾我 選擇左同a 君一齊 直到而家
我之後一直想追返我女朋友 一直都唔成功 佢仲話我俾好大壓力佢 但係個時想認真發展個個係佢 我都有俾時間佢諗清楚 點解仲會係咁 我都只係想認真同一個人發展

我可以點做 我放唔低佢 想追返佢又追唔到 好辛苦 我仲為佢放棄左好多其他野 但係我都唔計
係咪已經無可能...... 要放手...？

無可能架啦，揾下個啦
利申：巨蟹女

算啦，下個更好呀
利申蟹女

識親既巨蟹女都係咁花心搵人攝時間而且話變心就變心
不論男女巨蟹座內裡都係極其自私又要扮大方

我都比巨蟹座就嚟玩到我傻

完全同意，仲話念舊，一啲都唔覺